［突發］匿埋多日，老鼠安出街被市民追打

老鼠安只好落荒而逃⋯⋯